[nba]73勝亞軍正垃圾，二五毒撚

呢個post 係開比上年講湧 73勝亞軍既人留言洩憤 . 亦可以係度屌鳩kd

其他唔係既唔好留言拿 比地方人宣洩啦

冠軍真係好撚爽呀